香港大球場可容納4萬人 支持香港波駛唔駛不反對通知書？

大球場睇波 幾十蚊一張飛 真係冇理由唔支持下！
全爆大球場 入唔到就去門口搶黃牛！
10.9.2019 星期二
2022 卡塔爾世界盃暨 2023 中國亞洲盃聯合外圍
賽第二圈(C 組): 香港 對 伊朗
FIFA World Cup Qatar 2022 & AFC Asian Cup China 2023 Preliminary Joint Qualification Round 2 (Group C): Hong Kong vs IR Iran

16.9.2019
星期一
2019-20 中銀人壽香港超級聯賽:
香港飛馬 對 和富大埔
2019-20 BOC Life Hong Kong Premier League: Hong Kong Pegasus FC vs Wofoo Tai Po

28.9.2019
星期六
2019-20 中銀人壽香港超級聯賽: 香港飛馬 對 標準流浪
2019-20 BOC Life Hong Kong Premier League: Hong Kong Pegasus FC vs BC Rangers

sorry 借位
麻煩未食飯既同我入哂黎!!! 唔準有人餓住個肚!!!

《急推》 前線唔好餓死呀

學生價40蚊咋

係球場放tg

同球證講早啲完場

仆街 cityline無得買了??

[有片] 大球場急要人！！

Walk in 買
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止

非法集結，RIP

都冇開東西高層看台 所以賣哂飛應該都只係得萬幾人

推

Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
想做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

射tg入球場

180蚊呀幾廿蚊

屌 黎緊睇港超囉

踢到60分鐘
警方舉起藍旗

警棍狂毆球員

伊朗美斯比人捉去新屋嶺